1300直播 財政預算派錢比警察、 藍絲蠢蠢欲動想推23條， 立法會選舉35席缺一不可！|

1300直播
財政預算派錢比警察、
藍絲蠢蠢欲動想推23條，
立法會選舉35席缺一不可！|
2020年3月16日 高達順風耳 (第3節)

香港花生
183K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

開始

幫手推

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！